今晚風向 - 引起和理非勇武互屌

我知811大家見到有狗扮示威者會好不安 擔心前線已經比鬼滲透晒
但係我作為一個和理非都希望大家相信前線 唔係得冷氣軍師先識思考 佢地都識得獨立思考
唔好再輕易話前線係鬼 咁樣做只會令前線心灰意冷 冇人再出黎幫和理非擋
見到有個post話衝立會義士係鬼都仲有咁多正評
你地對唔對得住除埋口罩係立會讀宣言個位手足?
而勇武手足亦都唔好再話和理非係散水撚啦 叫得和理非就梗係冇勇武咁大膽 特別係見到811嘅情況之後 佢地更加驚 和理非最大嘅作用就係人數 今日都見到人數多係可以即時癱瘓機場
大家唔好再互屌 有精力互屌不如集中火力5大訴求仲好!
勇武同和理非同樣重要 請大家唔好互相分化!
兄弟爬山 各有各做 是去是留 自己決定!

推比手足睇

自推10連

1

唔係大唔大膽問題 俾fake news引導係事實
錯就要認 唔認清自己錯誤 只會重覆犯錯

2

以正視聽

3

4

5

6

7

求求大家，盡快去換美元現鈔！

8

9

10

咪再互屌啦

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

機場戰線要人!

都唔只今晚，
係差唔多每個有行動嘅夜晚都係

811

所以先想大家唔好再互屌

推到全世界都知!

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

支持人人都負責文宣!
做得幾多得幾多